[內次唔玩命了之3]大陸現場睇中甲波

是咁的
今次唔食魚生 唔剪頭髮了
小弟決定聽日去完故宮之後單機去睇中甲波
點解要睇中甲？威囉疊馬囉
唔止
仲有前狃卡數大將tot睇
今次買左飛睇呢場

兩隊加埋淨係識tot一個

今次入場淨係睇佢一個

今次

1230？

唔好推啦